[突發]CSRankings：香港各大學CS科在亞洲的排名

亞洲CS研究排名 清華第1，北大第4。
香港亦有4間入亞洲CS科的頭50大。
科大第5
中大第11
理大第27
浸大第37

在全球方面，排名如下。

Cs讀完出黎都爆煲啦，比政府同連登推爆左
依家讀土木畢業出黎做到明日大嶼個邊政府發展藍圖
做夠幾年人工都升唔少
考埋牌入政府heahea地都4萬幾5萬起跳
個時it佬仲ot緊

仲有政府搞緊smart city
想物聯網興起
點都係讀ee好d
畢業食正政府條水
ee慢慢收分都越來越高
幾時都係跟政府走穩陣

港大連影都無

咩年代啊仲吹奏CS？晨早爆煲啦

其實我都唔知點解，唔通hku cs既research唔夠？ 我又唔覺bor

似足潮文

做多咗喇

我知ching一定唔係讀cs
所以先咁放心

shitty呢diu

UST又有得打飛機了

Asia 得55間?

唔好講HKU每年得幾個電子撚
就連中大都有大部分電子撚轉行，一個local學霸去咗外國做it，另一個去做金融

得幾個入CLP，mtr同emsd

其餘轉晒做it狗

中大電子狗前路茫茫

台大排14

冇錯。
dse高分唔讀ee既人 就係五毛 即係共產黨

利申非ee打手

呢個ranking係咪比錢ga

Computer Science & Information Systems

14

The Hong Kong University of Science and Technology

26

The University of Hong Kong

28

The Chinese University of Hong Kong (CUHK)

50

City University of Hong Kong

6

51-100

The Hong Kong Polytechnic University

251-300

Hong Kong Baptist University

Computer Science & Information Systems 2019
The Hong Kong University of Science and Technology 26
The University of Hong Kong 33
The Chinese University of Hong Kong (CUHK) 36
City University of Hong Kong 51~100
The Hong Kong Polytechnic University 51~100
Hong Kong Baptist University 351~400

Computer Science 2019
The Hong Kong University of Science and Technology 28
The Chinese University of Hong Kong (CUHK) 37
The University of Hong Kong 46
The Hong Kong Polytechnic University 74
City University of Hong Kong 93
Hong Kong Baptist University 176~200

UST CS留名

係香港 呢個係乞食表

可能亞洲得55間大學參與

都唔知乜9嘢排名黎既
咩機構搞架

各位聰明嘅連登仔
如果你有HKU CS同BU CS offer
大家識揀啦